口琴難唔難學

廿幾歲人先想搵樣樂器學下
有冇邊樣係易啲學？

都想學